{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_063484",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081993?place[place_type]=GID&place[gid]=1081993&place[latitude]=35.8989177136&place[longitude]=127.7757714229&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 덕유산펜션"
    },
    "text": "徳裕山ペンションは1983年から運営されており、徳裕山の麓に位置しています。 智異山と嶺南·湖南を眺望できる美しい景観が鑑賞できます。 ペンションはペンション型とモーテル型で構成されており、様々な宿泊オプションが可能です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数がいる場合、事前にお知らせください。 追加費用が発生する可能性があります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しも不可能です。 入室と退室時間を守っていただき、施設を損傷させたり紛失したりした場合には損害賠償を受けることがあります。 直火式調理と個人的な炊事道具は許可されず、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 注意事項を守らなかったり、他の利用客に被害を与えるような行動はご遠慮ください。 重複予約が発生する場合、全額払い戻しが可能です。 バーベキュー場もご利用いただけますし、予約は事前予約もしくは現場予約が可能です。 周辺には九千洞観光団地や内道里川辺遊園地など多様な観光地があります。 ペンションには様々な客室が用意されており、最大12名まで収容できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "徳裕山ペンションは何年から運営されていますか？",
            "answer": "1983年から運営されています。"
        },
        {
            "question": "徳裕山ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "事前にお知らせください。追加費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合はどうなりますか？",
            "answer": "入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は何故禁止されていますか？",
            "answer": "法的に禁止されており、未成年者の予約と利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような場合に損害賠償を受けることがありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を守らなかったり、施設を損傷させたり紛失したりした場合に損害賠償を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "何をする場合に喫煙が許可されていますか？",
            "answer": "指定された場所でのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用には何が必要ですか？",
            "answer": "事前予約もしくは現場予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "徳裕山ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "九千洞観光団地や内道里川辺遊園地など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "徳裕山ペンションは最大何名まで収容できますか？",
            "answer": "最大12名まで収容できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 432,
        "QA": 383
    }
}